岑子杰陳志全到平機會投訴蔣麗芸歧視同性戀

民建聯立法會議員蔣麗芸早前在社交網站，呼籲網民廣傳有關民陣召集人岑子杰是同性戀者的短片。人民力量立法會議員陳志全與岑子杰，下午向平機會投訴蔣麗芸歧視同性戀，遞交超過2000個網上聯署。

蔣麗芸在7月1日分享一則來自「教徒心聲」的影片，短片內容的片頭出現「岑子杰，我才得知這位新任的召集人原來是一位同性戀者」字眼，以及一群男扮女裝的男子相片，帖文提及是「重要消息」，並呼籲網民將消息廣傳，有關帖文現已被删除。

豬隊友
721見

請樓主集中開post講721 其他唔關事咪開post
否則當五毛處理 block